Suzuki jimny Black Bison Edition

咁改法要幾錢？

真心ON9,
無錢買G CLASS要拎部SUZUKI改
仲要台灣個JIMNY展全撚部都係改部JIMNY做G
改埋啲名做咩mini G

真心好撚柒，有錢買G 冇錢就買Jimny 邊個會笑你，但你依家搞場大龍鳳去扮人地就真係柒到飛起

平有平玩姐 又唔洗你幫佢出錢你理得人點玩姐

無料扮四條

你一定係Markx 滅章後覺得人地以為你揸緊bba的7頭

唔覺有乜問題 人地架車鐘意點改就點改啦

無啦啦要比你屌一撚 洗唔洗呀？
我又唔覺mark x好差喎
借問聲你又揸咩車咁巴閉？